時間無多，大家諗下30號點幫全港人罷工

大家幫幫手諗計，重現7區集會美麗畫面
但最好方法可以快狠準，唔使有手足送頭冇得賀國慶